近排發生既野，我愈來愈相信係有報應

大家點睇

個天都睇唔過眼
咁多個月仲咁和平

14年到而家先有報應?

咁魚革割得最快果班呢?

中共都未滅，點算報應

戇鳩

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭 (每日一提，提到文宣人數足夠)

大躍進死咁多人
文革死咁多人
六四死咁多人

共產黨咪仲係度

咁097金融風暴到03沙士係咪報應?

好多野只係你主觀溝埋一齊既感受

呢件事完左，社會回穩一樣欣欣向榮發達

少啲上連登睇啲打J文會現實啲

全黨都半死清光，起碼死返一半啦。
POPO 今日都仲係到作威作福，點算

一隻狗都未死就已經覺得係有報應

乜香港人咁易氹呀

Timeline 嚟睇，由皇帝坐正登基時，已種下各種近因。遠因係人都知，係「醜陋中國人劣根性」志大才疏，剛愎白用……

武漢肺炎係我地最強手足

班黑警死一半我先信係有報應

做咩三日唔埋又有人開呢啲post打j
差佬死咗幾多個？

謀事(2014)在人

成事(2019)在天

唔通你期望三萬黑警一次過暴斃咩屌 有啲野報左你同我都唔會知啦 正如你都唔知啲藍絲每日因為無口罩無消毒酒精過得有幾差一樣

換呢個集團既報應，的確犧牲左好多手足，但係我相信在天之靈，佢地唔希望我地屈服！

係好勁, 不過小心比佢TK